Rem L:[A/I] Smash & Magic (5) 手機誤中1001

官方網站

官方Twitter

Q&A:
0. 點解我刷左好耐都冇5星?
A:最高只可以抽到4星, 5星係4星升上去, 而普通角色只可以升一次星, 但係一開始4隻主角可以由2星升到4星

1.ios可唔可以引繼到android?
A:引繼到但係鑽石帶唔走

2.我信箱有三把鎖匙做咩唔比我拎出黎?
A:每人身上最多可以帶三把鎖匙,你未用晒就唔可以再拎出黎

3.點解我冇得打(單人)活動?
A:要打完主線第一個島,開左第二個島先有

4.點解我搵唔到12星合作活動?
A:要自己開房完成一次NORMAL(5星)合作活動

5.地下城有咩武器打?
A:

6.進化要用3種虹石咁咪要儲到2046?
A:3種揀1種就得

7.進化虹石點拎?
A:每日有得打一次虹石, 平時打關隻豬定飛飛吓定老鼠會亂入,打死佢會跌虹石, 但係記住100英雄值格升級要15粒小虹石,100英雄值裝備要7小虹石(好似係),唔好亂用小虹石

去依個。。。